[一支公遊記］奧地利 - Innsbuck 篇

小弟前排去左奧地利
由米蘭出發搭火車上
中途係一個唔多出名既小鎮訓左晚
依個小鎮叫 Innsbuck

小弟留學都算成日出去窮遊
但Innsbuck 比我感覺真係好小清新
可能因為後面有排雪山做背景

其實個鎮3-4個鍾係可以行哂
所以夜晚好少人 啲人好似NPC咁

朝早早左起身
諗住可以係趕去下一個地點既火車之前上雪山睇下風景

上山本來係因為車站係Zaha Hadid 設計
諗住去朝聖下

結果都係大自然比較吸引

之後會去Salzburg -> Hallstall -> Wien -> Prague

見到個標題即刻入嚟！
我上年去過一次Innsbruck，好鍾意個度
見到你嘅行程諗起之前嘅歐遊trip，我都係去呢啲地方，好懷念
你玩得開心啲

我覺得小鎮感覺真係舒服好多
去大城市就全部係遊客同名牌店
即刻無哂感覺

今個sem係Innsbruck exchange緊

果邊有咩讀， 行一兩個星期應該幾舒服
但再耐就好似會好悶

間uni of innsbruck有既科其實同香港啲U都差唔多 我都係讀翻socsci野
好撚悶 但平時放學無野做去河邊hea下做下功課都幾舒服 黃昏時候河邊超多學生 個氣氛都幾好

去訓左晚都知係退休生活feel
空氣咁好 好易眼訓

空氣好呢個真係無得輸
同埋個人節奏 尤其行路慢左好多

係歐洲個個香港人都係閃電俠
出full speed 怕嚇親啲番鬼佬

真

lm

直接係到up埋幾個地點

第二站 Salzburg
由於只係中轉站 停4個鍾就走
只係去左一個境點 舊皇宮

入場前有個小話劇睇 都幾搞笑
以前國徽係棵菜
之後落番大街番火車站

途經一條情侶鎖橋
黎到歐洲就發現
依到啲人有位鎖都會上個情侶鎖 好煩膠

Salzburg 仲係莫札特個家鄉...
周圍都有莫札特既精品賣

Salzburg 食左奧地利出名既熱狗
係有2條腸+咖哩粉！！
超好食！！！！去果頭一定要試

同埋勁香既火腿扒 等火車果時聞到忍唔住買左

下站hallstall

d野食貴唔貴？

小食唔貴 正餐就10歐以上走唔甩架啦
奧地利平均一餐15-20歐
（出黎玩我食野通常會揀出名果啲）

Czech Republic 會平啲 平均水平低啲

佢地個邊d tips 係點比法？

依個問題真係好監介
我多數比0.8%/ 1%
但有見過啲遊客扮唔知要比唔比

Salzburg純粹駁腳

係啊因為我對莫札特無咩感覺
本身麻麻地睇博物館果啲

冇去水晶博物館？

SakBurg 好撚正喔，一日24hours card 最衣unterburg 玩》hellbrunn > 舊城，剛剛好 全包

附近仲可能去st Wolfgang / konigssee / Hallsatt

無啊問朋友又貴無野睇 所以無去

今日先去完，坐欖車上山，望落去風景好靚

2016年12月去過
Innsbruck真係好靚

我朋友都係innsbuck做野
話今日跌左廿蚊落地
三日後張廿蚊仲係同一個地方

人性光輝